理大入面既手足要關心,咁東鐵比人運走左既手足呢?

你地戴耳機開大聲啲睇呢條片，拍個個人企係咁高都聽到咁大聲慘叫聲，所以英國個人權監察講既100%係真

有知情人士講入面係屍殺列車

入面到底係咩畫面？係肆意凌虐毒血流滿地
香港已經冇左日常 所有大陸會發生既荒謬都已經係香港發生
咁多宗失蹤浮屍跳樓 香港人仲因為有真自殺既可能性而唔面對，係到呃自己香港仲有法治，權力機關仲有人性
中共係直接伸到手落黎抹殺我地香港人
所有制度 所有職能已經被控制
中共掩蓋到佢係到做黑手既證據，證明佢可以係全部接觸既環節安插到自己人。你想像下車站人員、保安、警犬、維修人員、清潔工人，中共全部有辦法禁絕。根本直頭可以講香港＝大陸。
區選民主派拎得多又點，中共會驚咩？
玩撚左廿年都未驚過，你睇佢地平時投票賣港睇得少？泛民根本係建制Ｂ隊
一直到自決、本土派出現中共先制止搞埋啲確認書又閪又剩
而家成個香港都係假象黎。
請醒過來，不毀滅假象我們沒有明天。

密封車箱 點叫到咁大聲... 你幼想你過去十幾二十年 俾你月台咁近 你聽唔聽到 車箱入邊班人一句半句..？ 香港人都唔係靜架啦 仲佢車大陸人東鐵

你點可以拎恐懼、受極大痛苦時既尖叫同傾計講野黎比？
同埋搭車啲人係玩電話唔係講野
得Ｃ９同阿嬸之間先會係車大大聲傾計

唔緊要 你有你推 推俾多點人分析下都好

OK,多謝你

唔係話上咗火車嗰班手足喺旺角東落車咩

//被問該列車通往何處，他說列車到達就近港鐵站，警方再接載他們到警署。//

星島就話旺角東
你信?

推

冇人

網上看到，但唔知依份係咩報紙，可唔可信，有無人知？

應該係大紀元

推到國際傳媒知

cls